［突發］屋企廢老睇完尋日沙田，今日講咗句咁既野

佢話
以後唔撚買東方同睇TVB
聽日開始買蘋果

岩岩仲一齊屌9TVB

有無人想做pt乖孫

自推

覺醒

係邊個位啟發佢？

佢睇完NOW再睇TVB
之後屌9TVB呃人